會員呀呀呀呀呀呀呀，你老母俾本癲狗屌到就黎化，你有冇血性架

仲掛住哂自己食咩貴野，放過你老母啦，你老母生到你智障你憎佢都冇用架